Produce 48假想出道團投票(香港地區)

投票舉辦目的係為左令大家選出最心儀，最合香港人口味既Produce 48出道女團。
由於第二次綜合評價排名淘汰左唔少有熱度同人氣既選手，
所以呢次投票將會復活第31-58名既選手，希望大家開心玩。
投票不限連登成員，CD ROM亦可參加，快D拉埋親戚朋友投票！

假想出道團團名：Fortunate (LOGO: 4TUNE8)
假想出道團口號：Fortunate For Two Nations
(以上資料係方便做週邊可能會用到)

投票注意事項：
1. 每人最多有2票，可選擇只投1票
2. 請勿將2票投予同一個選手，否則當作廢票
3. 2票比重將會有所不同，First Pick 1票1分，Second Pick 1票0.8分，投票時請注意
4. 選手姓名來源均來至維基百科，如有疑問請自行Google
5. 必須提供聯絡方法，以免有刷數據情況出現，聯絡方法亦會用作抽獎用
(為免有私隱問題，最好留Telegram)
6. 如有投票之聯絡方法相同，都會被視作廢票
7. 本投票僅為本人屎忽痕之作，唔岩玩唔好屌，尊重自己尊重他人

獎品：最終假想出道團週邊
確實獎品要諗下，寫週邊係方便搬龍門
得獎人數待定(視乎本人荷包深度同投票人數)

LINK：

截止日期：23/08/2018，投票結果會係決賽前公佈，
比大家睇下泡菜同香港人口味差幾遠

Produce 48討論請移玉步到Produce 48集中討論區
呢度只作宣傳自己PICK同埋推投票POST用

第一個CM搵彩燕鎮一鎮先！

Wink妖精

上班路蹦蹦跳跳既小可愛

遊戲黑洞

彩燕要一直Keep住你既笑容同自信啊!!!!

lm

大家投完票可以留個言推POST，
唔係個post就會唔知沉左去邊
推POST可以順手宣傳下自己PICK

有鬼人會無啦啦洗你呢個投票啲數據咩

李佳恩

扮下正式投票係咪唔得先，好似專業D嘛

太多野要禁 我個fd一睇到就話唔想投

已支持

已經縮範圍縮到1-58
係表現愛既時候啊哈利

1-30唔係好啲咩
話晒2pick都係淨返30個嘅事

見第二次綜合評價排名走左禁多日本妹，連登人神共憤，咪加返比大家

支持一下

33分鐘34個人投票，比我想象中多人

最後一個問題
2pick都走咗

好慘
唔知佢地會唔會組多一個出道團以外既團呢
S1 有I.B.I
S2 有JBJ

我走咗second pick 惠里

其實都係想有tg group圍下爐啫

請多多支持 Pledis 李佳恩 이가은

舞台上性感又得

舞台下可愛亦得

記住支持我喇

截至16/8/2018 1:00AM
投票人數: 82
日韓人數岩岩好各半

有冇得直接睇2pick票數

有，請等等

廢事搞咁多野，個表樣衰都睇往先
因為又多左人投所以同上面數據唔一致既

珠0票

隔離有巴打贊助珠珠寫真
希望催到票

生寫 類似小卡啲fd姐
Btw我填咗花名唔識畀
個個係我嚟

截至16/8/2018 10:40AM
投票人數: 114

朴海允比人踢出左頭12
催下票先

2票都投左松井珠理奈個個係你? Contact 淨係寫Fb

其實點解要轉做score？
第2pick又點解計0.8？
入晒data整個bar chart唔係仲直接？
好似dc咁可以show埋1pick佔幾多%

知你用唔少時間整
No offense

娜榮bb

前日凌晨講既活動
尋日夜晚得閒就拿拿聲整google form
一定唔完善既
又唔似人地3000幾票，
依家都勉強睇到掛

First 同 second pick真係差好遠
就好似決賽得1pick，
到時就係睇邊個死忠粉多
有路人緣無死忠都係唔洗出道
但人數唔夠多所以先加埋second pick 做考慮因素

Btw 今次活動係自發搞，之後仲要自掏錢包同時間去整週邊抽獎，希大家體諒下要屌屌細力d

點都好，多謝你既參與
見你留左幾次言都覺得你係對pd48 上心既巴絲

海允有無上返黎 投左我神聖既一票
雖然first pick都係櫻

海允 權嬸 目前並列12

櫻花下尾填tg

投左1pick 奈子 2pick清純 無留資料

已投元英

櫻花同彩燕

截至16/8/2018 22:30
投票人數: 156

尋日投咗，
岩先唔小心又投多次
投完官方個個，之後投樓主呢個。
之後發覺，呢個好似唔係每日投 ...

我真係忍唔住笑

諗住好似官方咁 日日投 都係好正常諗法姐

不過都無乜所謂 ... 我投個2個 一定唔會贏 ...

Mako

STONE之友?

比你發現咗 ...

截至17/8/2018 11:30
投票人數: 174

高朱 仁美

連登果然得我一個元英飯

截至18/8/2018 15:00
投票人數: 186

目前出道組
投獎週邊PREVIEW: LOGO，海報

因為發現要投既人好似都投曬
投票人數無乜再大增長，所以:
截止日期提早至 20/08/2018 中午12:00

截至18/8/2018 20:45
投票人數: 201
核對過一次發現有廢票(2 PICK抽比同一個人)
所以整理左一次

禾珠變返零票

我想私下搵個位朋友比禮物佢，可惜無留CONTACT

因為發現要投既人好似都投曬
投票人數無乜再大增長，所以:
截止日期提早至 20/08/2018 中午12:00

截至19/8/2018 15:30
投票人數: 219
廢票: 3

投票已截止
投票人數: 227
廢票: 3

多謝各位支持，
227人參與比我想象中多，
抽獎用既週邊設計好將會係呢度Update

Poster A

Poster B

用Excel random 抽左12個得獎朋友
海報會係30*40cm
總共有普通海報*10 (A款 B款 各5)
掛畫海報*2 (A款 B款 各1)
訂好週邊到左貨confirm左無穿無爛先會通知大家交收

另外私心抽左個First Pick 彩燕既朋友仔送一份禮物
有Pick彩燕既就期待下喇

絲打真係好有心

我怕到時通知完個個都話唔要週邊

唔會嘅， 希望中到

如果有人聯絡唔到留一張比你

由於Mnet官方 一開始既練習生個人照像素太低，
海報會有D矇，希望大家唔好介意

已經通知曬所有得獎既朋友仔
有D係聯絡唔到，
依家有4個普通海報開放認投

已留1俾你

greattt

LM

Lm

睇嚟冇我份
冇人contact我

填返聯絡資料先

你留名咪得

填咗

仲有一張